IKEA用紙飲管木叉 真正環保嘅公司

環保撚一味叫人唔好用膠飲管，但唔提出其他substitute 或incentive 係鼓勵唔到人環保

環保撚表示
錢我繼續賺
車我繼續揸

你地唔准用飲管

關愛座用中國移動 真正親中嘅五毛

麥當勞 KFC 仆街死

印度佬用手

咩都唔食仲環保

痾完屎唔用廁紙

泰昌有啲分店有堂食，都轉左用木刀，木叉

似係壓出來既蔗渣木

環保係reduce reuse 同 recycle
唔係一刀切咩都唔用

環保塔利班識架咩 低智架成班人

Kfc痛改前非了
而家飲管有獨立包裝任拎

紙點環保

觀察下先
係既我就去番食雞

但問題係而家有班人明明可以唔用
都硬要用 仲要用多左
做mud7
M記冇飲管 咪就咁飲囉
又冇衛生問題
有需要咪問人地拎
冇得拎先屌人啦

全人類冇晒先係真環保

用木仲死。 斬哂d樹。影響生態平衡

呢個真
而家講可持續發展
環保撚要屌就應該屌埋工業革命

環保人士記住唔好搭飛機去旅行，碳排放好環保

仲有replace

兩害取其輕
用紙對環境破壞細過膠
如果係再造紙更好

淨係膠袋唔用用環保袋就知 膠袋冇減小 但環保袋就用多咗唔小 環保袋用不織布 咪又係膠

上星期食大快活都轉左紙飲管

環保先鋒

啲環保撚就係忽略咗其他例如衛生等因素

支持

某啲環保人士被稱做環保撚，係抵撚死架。佢地出發點只係為拎光環，但對環保嘅concept都係一知半解

認真，木製餐具其實環保，因為嗰啲"剩木"，如果唔拎去整餐具，係會冇用，仲浪費

香港好少講第4個R
環保撚就係做緊第4個R
Reject
不過佢地係令到其他人被reject

香港環保撚得reject

其實用膠係環保過木/紙
要睇埋 carbon footprint 同容易回收程度
不過啲人云亦云既環保撚鬼識咩

死撚左佢咪最環保對地球最好

做乜唔做呀

我覺得唔係特登浪費就ok

你知唔知紙點做（包括再做紙），膠飲筒係話回收問題，唔係環境破壞

大快活都用左紙飲管

用飲管對牙齒健康啲

有無人食過台式101既外賣 所有野都係膠，啲外賣盒根本係食物盒黎

環保組織 班撚屌 是唔是 唔揸車 唔開冷氣 唔買外賣
夠膽班屌班 商場熄D燈 同開細D冷氣
Sorry 唔記得 地產狗是環保團體嫁主要贊助商 所以唔可以吠米飯班主 只可以咬下D小市民

人類絕育最環保

木環保過膠

食野都好唔環保，好多碳排放
最好就光合作用啦

就係政唔肯保貼環保回收業
所以矛頭應該指向政府而唔係市民

巴打好勤力

冇錯
唔好浪費就得

其實同膠個概念一9樣
班環保撚淨係掛住隻龜

認真，膠製餐具其實環保，因為嗰啲"石油副產品"，如果唔拎去整餐具，係會冇用，仲浪費

咁得閒講用唔用膠 倒不如走去搞掂TRF啲deforestation 先啦
呢個先係global warming 嘅最大原因

唔用膠就唔會有全球暖化咩

根本就錯重點
個重點係丟垃圾落海而唔係用膠本身
木餐具丟落海咪又係污染

所以要靠數據證明

其實膠餐具處理得好，唔係應該仲環保過紙同木咩 木要斬，紙又用好多水

冇嘢係絕對環保嘅
相對je
要絕對環保唔該坐時光機返去工業革命之前住

走紙撚去咗邊？

海龜個鼻哥窿無事就得，樹無所謂

如果唔做回收 循環再用
其實都係浪費 純粹係大自然易分解啲啲睇落好似環保啲
但係浪費嘅角度 係現時香港嘅回收策略嚟睇
感覺用咩材料都係差唔多

其實係種樹黎回復大自然
抹走人類既腳印先最環保
但冇一個環保撚會咁做

有冇巴打知製造呢啲野個過程環唔環保？

係 之前無得擺出嚟

要益大陸

唔係replace咩

用木仲差啦
用膠/金屬仲好

與其係度9up 不如你幫手諗下有咩辨法

好多個R都得
replace, refuse, recreate

紙會破壞哂成杯野仲要盡快飲哂

90年代冇咁多R
係新科技令recreate 比較低成本先做到

但膠飲管根本冇得recreate
生物分解亦冇可能
所以refuse replace 先係可行既做法

你都onlun9

雖然未必隻隻都一樣
但理論上d木要漂白架
唔係點得比你地睇到支支野白雪雪 一色一樣

紙飲管成本貴好撚多架

不過ikea可以自己造就平好多

一正評為香港獨立集氣

如果D木呀紙呀再recycle造家俬就真正環保啦

啲人死撚哂就最環保 班環保塔利班應該自己死一死先

五毛提供唔到更平嘅alternative係鼓勵唔到關sir轉plan

樹嘅生產週期短過石油
同埋易啲分解

可能人地用環保袋呢

其實你哋知唔知ikea， KFC ,phd, pizza hut, 美心都係同一間公司

剩係轉用紙飲筒都已經係膠飲筒8倍成本，一年又多幾百萬支出，班商家佬緊係順住個勢直接走撚哂佢啦，橫掂班友都係人講咩講佢講咩架啦

Ikea咪係版囉
講撚咗環保係要政府帶頭補貼
唔係得個講字

搵日去食先

係推行環保就應該要學下美加咁樣
食客要自行執野同垃圾分類
培養個人環保意思雙管齊下最有效

你剩係睇到易分解 ，
生產週期，你講乜撚

原來今日銅記Ikea 個阿叔係樓主

環保撚滿意嗎
不過我想講 早排開始膠袋要收$1 我公司唯有另外落單 重新整一堆紙袋 然後再扔哂所有本身d膠袋存貨
環保撚冇撚腦

環保撚係做畀人睇, 等自己有個道德高地話人

掃地係咪做俾人睇？

你d咁既支那西咁多年都仲未死得清